小巴都要讓坐？

小巴都鼓勵人讓坐，D後生既以後行路翻學翻工得啦

漏左幅圖

讓佢個老母臭化爛閪呀

唔通企咩屌

應該係講 讓近門口果個位俾d廢老
驚佢地行入去仆撚死姐

張notice應該勸d老野，咪坐咁入

估唔到咁on9會貼係小巴到